需唔需要推舉一個領袖帶領我地

大家討論下